得罪講句，私樓仔得一層自住樓根本唔算咩資產😂

未供完既話就直頭係負債添

好多人想都冇資格

岩阿 我識人住公屋一年去幾次旅行😂🤣

未供完都可以賣左佢黎還比銀行
依家早幾年買落供緊都升唔少啦
人地未供完都已經賺緊錢啦傻鳩

賣左佢咁你住邊呀傻鳩

老老實實真係冇用，要等老豆老母死晒，果時自己都起碼4,50歲，錯過人生所有大好年華

聽見d人話我老豆十年前300萬買左層樓，依家升到600萬，身家多左一倍。
我真係得啖笑，你得一層自住樓，賣左佢你訓街呀？賣左佢買返另一層咪又係咁上下價錢，身家點多一倍呀？
根本層樓就郁唔到，層樓升左值只係自我感覺良好，好似多左一倍錢

好過住公屋丫

住番買樓前果到先囉傻鳩 無啦啦手揸多幾十個呀傻鳩

超過一層樓，多出黎果層先真正係你既capital, 因為你可以用佢黎搵錢，放租有被動收入，賣左佢又賺左當年低價買既差價。

都話得一層自住樓，點住之前果道呀傻鳩？一係買過層一係租樓。

冇錯 想換大d 又要再供過
有幾層就話開心姐

上面仲有d人死雞撐飯蓋

按番舊錢出來買債食息差好過你星期六日炒散啦
公屋仔真係

扣左新屋入伙裝修果d錢都至少賺2百萬啦
拎黎煥間新樓再供又得 買間舊d既供少d年數又得
咁唔係賺係乜野？話左你架啦傻鳩唔好出黎柒啦

再唔係自己轉間殘d既一間變兩間重新供過都仲得呀
第二間放租拎份租黎供樓咁都唔係賺

2&5 近排D 觀點好獨到

有幾多人夠膽按左自己層自住樓呀，有咩風吹草動加息樓市跌咪仆街！加上果少少息差算係咩錢。
btw我屋企有一層自住樓加兩層樓收緊租

有個地方住仲望咁多野，食懵左呀？

你原本屋企住緊層港島私樓值$800萬，你肯唔肯走去住天水圍細單位$400萬？

係cc台玩下

有層供完左自住私樓都ok既，但唔好話自己有錢囉